AMC STRONG HOLD 集中區 (8)

大家SH

哩個價位唔sh都唔得啦

呢個價位入唔入好

入啦

及早回頭......

繼續SH

有冇咩事發生 幾時冇睇 仲係sh?

盤前 8.6溝左少少

無事發生 但建議你掛單
隨時一下爆上去

均價14.5

大戶點會咁易解人蟹, 就算要上都玩到大家絕望先上

基拉唔sh？

朋友

表示想放
12@50

600鎂姐

14.5@163
無得唔SH

朋友 14.5@150

入嚟取個暖
SH 🚀💎👐🏻

信心有d動搖

佢一直係6-8蚊徘徊唔知想點

SH住先啦

Short ladder attack左成個禮拜

究竟有冇機會爆上去
望住佢徘迴喺7-8 真係屌曬鬼

玩完唔睇當冇左

仲升唔升得返

算數la gme有版你睇 一次ss就引曬鬼 所以有可能都會無可能

17.8

誠實答你 唔會
利申 山頂 幾萬蚊貨

13.5 @6
繼續見証歷史
無哂就當打牌輸哂

$6買無事。好安全

前排溝淡完都13.77
雖然而家低位 但都唔想再溝了

止蝕離場 費事渣都冇

會唔會sh直至$0

咁又應該唔會$0

沽空大鱷平倉數錢時會了彈返上$10。
蝕少D好走人喇

其實點解仲會有人幻想「平唔到倉」？
只要推高幾毫子都大把人走貨
或者推低d都迫到大量散戶跳船
唔好幻想某日又話強行平權又東又西
WSB班友基本上日日好似隊咗草一樣
搵d消息自我麻醉
作為香港散戶無必要跟住佢哋沉到最後

冇交易量
熱潮已過

已放 輸少當贏

我14.5應唔應該放

18.1@200

18.8

SH !!!!

有得走好走啦 呢隻雖然冇咁妖
但係性質同gme一樣
結果都會一樣 自己睇路

依隻$15下都有機會坐幾年翻家鄉隔離gme真係88

諗住等到9號

我已經冇勇氣叫人地繼續sh
係時候回龜理性

黎明前夕是黑暗的

今晚就會落返去3蚊 好似咩事都無發生過咁
股票市場就係咁黑暗

預左坐1到2年 paper hand 不割

洗唔洗咁靜

鬼咩
日日都話聽日暴升
嗱，連續幾日都-20% 以上
好友連一日+20%都反擊唔到
仲要無晒成交
大跌 + 無成交 = 無人願意入場玩
咁樣可以點升
夾淡都要有購買力谷上去
但根本係無人願意買上去

16.69@20
Sh

$15.9@30 留名

繼續SH

如果真係同GME一樣應該有機會上一上9.X

跟跌唔跟升

俾啲力上呀

好攰 好想放棄不過仲頂得住

比我見一見雙位數都好呀

要得疫情之後先會有轉機了

7$ @123

凍到仆街

SH

Cold

過年啦 比d力水

靜到仆街 畀人打幾日30 40%，尋日出盡奶力都無10%，收市仲要倒跌

16蚊貨睇都廢事睇

證明真係玩撚完喇

加油啊大家

買下買下揸住400股啦大佬生性啲好冇

分分鐘跌返去4蚊

係咪增發左成倍股，係既咪食得屎？

我都想知

見到去到3億流量股

有機會上個月已增發個d

支牛delay

唔貪心
上番8蚊走人

無料到 玩完

增發？ 唔係掛

btw, 沽空機構係咪已經因為上星期五而俾多咗好多錢去買回先？

仲有冇人覺得會short squeeze嫁？

跌就跟足

肯上返8蚊未

增發會有咩影響?

均價12@200
食得屎了

14.5@150

幾時先係底

14.9
要hold到下年了

忍痛走一半當交學費
上契去了

蝕左50%放左每日跌10%搞唔撚掂

大家唔駛灰，amc係唔會死嘅，落到1我all in啦直頭

走啦唉

插撚到
放左即買ARK算啦

豬死了

8.8估唔到都要坐

9蚊都就黎蝕一半

16均價
6蚊走左

6.6 all in咗

12.36蚊入咗200
溝唔溝好？

13蚊均價
啱啱都走了

8.65均價揮手 @ 130

估唔到佢低處未算低

好彩玩得唔算多

割了

幾時跌返落3$

其實而家amc仲有冇希望？
好似冇咩利好消息

仲有人sh
咪比人水啦 ss 係都gme先啦

8.45 @9

13.2@50

8.71 @1200 點部署好

好想放了

me too 睇住日日跌好難頂

變長揸囉

啲錢拎出黎放落第二隻勢好既好快賺返

唔明點解要死攬住呢隻垃圾股

$6走左,其實用黎買其他贏返D本仲好我覺得

不如去1蚊 想加

一蝕就長揸就唔好入呢啲股啦

買啲穩穩定定又有發展空間果啲啦，買咪啲唔賺錢又冇將來既股做乜

都買咗，一係蝕放囉

我都有諗過放 但又怕一放就升

你買第二隻夠可以升，係邊隻升既機會大姐

點解呢隻坐下坐下會升呢？究竟你地係買股定買馬？

14蚊入左少少，入個時已經當輸哂，廢事睇

投降了 全部走哂 不回頭
入futu arkk

wsb仲日日問人邊個sh緊 好似撚狗噉

等到疫情完 是否不智？

15個幾貨 今日都係忍痛斬左佢算
睇住出面龍市 淨係機會成本都輸死

今日升10% 走唔走好

升呀

總有無人sh 跌到咁 升返上15都難

$10 SH中，佔倉位少，無所謂，如果落返$2-$3 就再溝

做乜鳩呢個post仲生存緊
我廿蚊買嘅都move on啦 你地6蚊7蚊買就走啦

想問下仲有無股東在

$17@100
想溝

想早啲平手即走

平手好似都幾難

你放左未

我仲揸住45@14.7，
都無諗住會升返平手，
不過賣咗佢都無幾多錢就擺吓先再諗

未

Wsb Tuesday2million 又撚人入

平常心睇啦

最多橫盤姐

$15 喺到
買左好多

AMC院線美股盤前上漲14%，媒體報道稱，亞馬遜可能會收購該公司。

做咩事升左成蚊

紐約戲院重開 淨無紐約重開都升到咁

全美重開+收購咪

16$係咪應該溝到落個位數

我14溝到落8.5
就快就快

傾到12-13啦
始終有危險

Gel

大奇蹟日 $11

升好小

靜靜地贏

升得快跌得快
升得慢夠量=穩

即係點 係咪而家已經好危險

覺得升得好快

唱到通晒天都靜靜地贏
唯一唔同就係今次啲人有戒心
應該未必可以推到上$20

估唔到會返生
雖然放哂，都想佢一路上

大綠柱驚咩

大得滯好快紅色

本來好地地等佢

屌那星

又玩撚爆左。。。

先止賺等班痴線佬玩飽佢

均價1000@$9

之前上到11$
琴晚$7.4

求支持

仲入唔入得過

入唔過 8.5係鐵頂 唔會升穿
買其他好過

而家會唔會上翻11,2

醒啦，準備升空啦

好耐無入黎 終於升返

好凍 14.5

17

尋日盤前入左少少玩下

$8 入咗，唔知上望幾多

16, bro

same一股都無走過
但係都無溝到

止蝕價100,止賺價9000

訓左冇睇 依家炒緊咩

19.7

11.2

14.5

加油
就快番家鄉
番到即走

走左未

我堆15蚊既call唔知有冇機

都hold左咁耐
同埋本身買好少
唔介意再等多陣啦

又回番d

8.47

歐盤升緊

升未

有無amc tg group呀

同問

向上望 $20

如果無既話，自己開一個？
想多d人討論amc
不過我唔係好熟股票，引唔起討論

G持

呢隻妖股黎，成日拆股

睇翻笑左

我自己答翻自己 上得翻！

翻黎啦師兄弟

就返家鄉了

SH 到依加，返家鄉啦

終於見到鄉下但低位放左三份二

爆唔爆到多段

好彩12 蚊忍到手賣半倉，仲有半倉賺

呢隻坐下點都返家鄉 咁都低位放

衰衝動

總未返家鄉

呢波望16先 蟹貨區
sh破到20就冇頂了

成功平手多dd清左一半 留多一半搏下

14蚊放曬

笑 無20都放

平手就放 無大志 唔等都等左咁耐

我本below$9

就黎係18樓凍死

到家鄉即閃